แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
หาคู่
Tinder
ทลาย
กำแพง
รัก
หนุ่มสาว
แดน
ภารตะ
เคลื่อนไหว
Tinder
หาคู่
ฮิต
สหรัฐ
ยุโรป
ออสเตรเลีย
ไทย
?
อินเดีย
ก็ได้
นิยม
เบา
ล่าสุด
ผู้ใช้
ประเทศ
สูง
400
%
เพิ่ม
ปี
2015
อัตรา
ปัด
จอ
ซ้าย
ขวาก
14
ล้าน
สาเหตุ
ทำ
นิยม
อินเดีย
ส่วนหนึ่ง
วัฒนธรรม
เลือก
คู่ครอง
ประเทศ
จำกัด
จารีต
ประเพณี
เลือก
คู่
ฝ่าย
ชาย
ทำ
จับคู่
บิดา
มารดา
สถิติ
ปี
2013
ชาว
อินเดีย
อายุ
18
35
ปีก
ร้อยละ
75
ตน
ต้องการ
แต่งงาน
จัดการ
Tinder
สนอง
เท
รนด์
ทำ
โฆษณา
ชิ้น
บริษัท
ว่าด้วย
คุณ
แม่
ลูกสาว
กำลัง
คุย
แต่งตัว
เดท
หนุ่ม
ปัด
ขวา
เจอ
แทน
จับคู่
คลุม
ถุง
ชน
มารดา
ช่วย
สก
รี
น
หนุ่ม
แทน
ที่มา
CNET
ประเด็น
เพิ่มเติม
ทำไม
Tinder
ฮิต
อินเดีย
ส่วนหนึ่ง
มัน
ลิงก์
Facebook
สินค้า
ตะวันตก
แฝง
วัฒนธรรม
ทีวี
ครับ
ภาพประกอบ
Topics

TinderLoveIndia

